Celkový čas (včetně návrhu, testů a dokumentace) byl lehce přes tři hodiny.

Poznámky:
Pokud by se podobný projekt nakonec skutečně implementoval, 
pravděpodobně by skončil jako API, FW Lumen mi proto přišel jako poměrně vhodný.

Vzhledem k časové tísni mi přišlo (časově) neekonomické řešit DB.
Přístup který jsem zvolil ovšem IMHO umožňuje vcelku snadnou implementaci téměř libovolné DB.

Opět z časových důvodů (a faktu, že není využito žádné DB) se v projektu neyskytuje ani jeden model
a vše, co by měl modelobsahovat bylo pro urychlení vývoje přesunuto do kontroleru.

Grafický návrh není připraven a je určitá pravděpodobnost, že by nikdy nebyl implementován.
Z toho důvodu jsou pohledy řešeny velmi provizorně a na UX jsem vůbec nebral ohledy.

Bezpečnost a řešení chyb a vyjímek je v projektu spíše jen naznačeno, než hotovo.

Pro běh nejsou s vyjímkou frameworku Lumen potřeba žádné dodatečné pluginy ani knihovny. 
Kód byl otestován v prostředí Linux (Ubuntu 16.04) s webserverem Apache ve verzi 2.4.18 a PHP ve verzích 5.6 a 7.0 
